蕭若元 再談小特朗普支持承認台灣的意義 等港府救命隨時死得！ 解讀中國貨幣供應大增

蕭若元
再談小特朗普支持承認台灣的意義
等港府救命隨時死得！
解讀中國貨幣供應大增
〈蕭若元：理論蕭析〉2020-04-10

memehongkong
614K subscribers

加入我們的patreon：
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子